有時真係寧願返工都唔想係屋企發哞豆

越黎越唔識得消磨時間

回想起讀書個陣日日行程都好豐富，

幫人私補，趕assignment，唔同類型gatering（bbq，party room），返下part time，約下fd 出黎食個lunch

最尾剩返少少時間就追下火影死神海賊王，上下網睇下d 膠嘢。時間簡直係唔夠洗。

出黎做嘢4-5年，朋友越黎越少，大多數都係一年先係咁意聚一次。
同事日對夜對，放假都唔多想再有接觸。
宜家變左好多時間都係自己一個毒係屋企再加上本身都唔多煲劇同埋打機，係屋企變左loop ig，fb，連登，youtube，無限循環

到底係屋企有d咩搞定係呢個係變老既先兆

所以我就算放假我都出左去行
唔會係屋企
屋企除左訓我唔知仲有乜用
你話自己一個住就話開心啲

利申，一D都唔鍾意返工但係屋企真係無嘢做

如果放假個日可以揀返工，之後儲起呢日假之後旅行用你話幾好

自己一個住唔係仲悶咩真係變左獨居老人

出黎做嘢4-5年，朋友越黎越少，大多數都係一年先係咁意聚一次。

番工番到連機都唔識打真係可憐
life=work

自己一個住我開心好多
依家同屋企人住但本身又唔係同佢地好親近好熟 我覺得仲辛苦 雖然佢地唔會問呢樣個樣大家唔會點交流
但自己一個住 煮個飯都開心啲 食枝雪茄 飲下酒

咁life=/=打機既，
其次係覺得打機好攰，眼攰手攰腰攰，玩年幾又轉game好無癮

係屋企大鳩把娛樂啦，係你唔識發挖之嘛

i know that feel bro，自己一個去旅行係呢種feel，的確幾enjoy，不過我會擺係旅行個陣先回味

屋企人我希望陪到幾耐陪幾耐，過多幾年自己一個搬出去，可能同佢地既相處見面真係一年得返幾次了

介紹d 黎聽下，或者有無d youtuber介紹，星期六，放假在線等，無聊既心急人上

我自己就將一星期要做既野儲埋星期日一次過做清晒佢 如果真係冇野做就做下家務 出去跑下步 舉下鐵咁就一日

再加上本身都唔多煲劇同埋打機

係你既問題姐

我日日都有做運動，但都係消磨得1-2個鐘
朝早先遊完水黎我仲有一個下就+夜晚等緊我

有無好介紹

咁順便諗下有冇咩想學 自己買書睇下 當進修下咁 有時間唔好浪費左佢

一隻game玩到年幾都偷笑啦

我都係咁
所以一陣準備去行山

仲要唔係自己一間房

我都係喺屋企悶死左。我返左廿年工，近期轉做c9，每日除左老公就無人同我講嘢

得閒可以睇吓 RTHK 嘅五夜講場
高質粵語節目

見你既生活入面好似無咩特別興趣咁，有無諗過培養下自己既興趣？能夠充實下心靈最好。

訓覺打機
做自己野

成日都有呢d諗法，但最尾都係無進展

好似做咩屋企人都睇你唔順眼要講幾句咁

放工返到屋企
先知朋友成班約哂出去玩....
whatsapp group無震過

C9 可以研究下煮嘢食，整下d 蛋糕仔，好似都幾消磨時間

有興趣呀，就係做運動，跑步游水單車，但呢d消磨到既時間有限

除左女女同埋返工grp，好少有其他msg了

搵樣興趣學下，學結他，煮野食，睇書，上下興趣班

興趣班 c9班

係呀，晚晚都煮飯。不過無人講嘢就悶啲

睇嚟都要。send過CV 去啲parttime 工 但可能嫌我之前太高職位完全no response

send D唔洗cv既partime咪得

呢個世界咁多知識，學海無涯

星期六日踢波睇波打FIFA，時間唔夠用

D pt 工係咁意打電話過去問下請唔請人就算send CV 太formal

我覺得自己唔夠錢使，除咗份正職之外仲番多一份Part time，為嘅就係想快啲置業。屋企一啲私人空間都冇呢種生活真係到咗極限，假期就仲衰，但咁樣真係好辛苦

養動物

記得搵時間放鬆下呀巴打，唔好捱壞自己

星期六日返多份pt 成個場後生仔女 吹下水做下野又一日 幾開心

有嘅咩...
我又唔想去餐廳做樓面...

兒登仔成日話人愈就愈唔鍾意打機
覺得好晒時間
轉頭就日日好似樓主咁on99係度篤電話

樓主無興趣？
有興趣 時間無可能夠用
睇下 研究下 玩下

可能係因為真係無其他消遣，唯有打機

應該點都有文職個d pt？
你如果之前做得d 高層，interview 個陣大概都講到吹到下你個時d o靚點做嘢既

Try work from home

係屋企好舒服喎
如果有條件做隱青我都想做

新一代電子廢老
放假每日loop ig，fb，連登，youtube

我喺linked in 同 jobsdb睇，全部都係send cv

我無下屬，係高高地嘅individual contributor.
send 左 cv 去part time call center 同 receptionist之類，no response... 人地見到你之前做開7，8萬一個月層次嘅嘢宜家嚟搵7，8拾蚊一個鐘嘅嘢，都唔理你啦，唔係驚你做唔嚟，係驚你以前太高層次宜家唔聽佢枝笛做嘢仲諸多意見... 又驚你做唔長唔慣

覺得冇自己愛好嘅人真係好可憐

有
屋企令人心煩 又嘈又盛
我真係寧願返工好過

好想快d搵到錢搬

屌下閪囉

估唔到晨咁早有人已經起床應我，謝謝你

我以前暑假做過茶記樓面，我鐘意做對人嘅工作，所以的確係幾開心。不過唔知點解宜家唔係好想做呢啲工。

如果唔用full cv，份份part time都要執個cv先至send都好煩啫... 我搵長工嘅時候都無咁好心機

true明明以前好毒中意係屋企打機
但係依家放假會想出街

我當初都好似你咁諗，
打工戰士>置業>計過條數一個人住冇乜效率>收樓果日就放租>繼續打工戰士等第二層
到頭來發現毒撚一個原來同屋企人住仲開心啲
出去住係俾有女朋友既人

興趣係做運動，但身體似乎唔比我玩落去，玩咩傷咩，要睇物理治療個隻

求其up話自己係xxxx公司做文職，最尾間公司執左先無返，死無對證

我覺得打工戰士係宜家呢下辛苦每個月儲多個幾K，其實只不過係未來返多1-2個月工既「財富」差距，

要比自己空間抖下放鬆下，畢竟廿幾歲唔做既事三十幾歲就無得再做返了，活在當下

我個人買樓係求個安全感，純粹唔希望到時要父母再擔心呢d，大家可以唔洗搏命咁儲儲儲，而係可以有閒錢帶父母去享受下

如果你屋企環境好嘅話就係唔錯，但我19到房都冇間，做咩都要喺哂廳度，你明唔明對一個已經廿五歲嘅人嚟講係幾難受

打工係用嚟攝時間呢個武漢肺炎冇得去旅行就係咁摺㗎啦冇得返工而有時間咪去行吓山去海灘坐下做吓運動玩到個人攰左返屋企瞓第二日又再返工囉明白到點解啲啊叔啊嬸平時冇嘢做，咁鍾意返工

你呢個道理我都好明白，我每個月揀啲紅日去番，一個月都搵到幾K 嘅。可能我自己又冇乜特別興趣，又一枝公，咁咪假期都番下工

呢招喺我f7搵暑期工用過
不過當人地一睇你做嘢同埋對答學識就穿...

但佢係高lv搵返d 相對低lv工，應該唔會咁易穿掛

我試過10年前被裁員之後有人介紹我去一間公司做temp admin，做左一個星期已經俾同事問我以前係咪都做得有啲lv，但我當年長工原本都只係做到中低層，宜家中層至高高地就更加易被發現...

真係咁介意咪裝個布簾或者落街買啲木夾板自己間房冇錢就要屈就㗎啦我都係乜嘢都係個廰到做，咁當然有間房睇AV打飛機帶女入房砌，就地正法真係好啲冇房咪試吓改變自己習慣

same 呀巴打，之前就連玩夜少少（打機玩手機）都唔得，要強制熄燈訓覺，宜家算係好左d，但有時玩到2、3點佢地見我未訓又會嘈我

係咪你太有效率

慢慢做，唔好同佢急，唔好咁盡責，卸下膊之類，tune 返自己個心態，宜家係hea時間，唔係搏升職

係做嘢方法太醒目... 寫出嚟嘅document太高lv

師兄咁好力，玩馬拉松囉，每日跑兩個鍾，包你返屋企唔想郁，只想休息

打j

上面有講，玩咩傷咩....宜家只係游水咋可能到時膊頭又會傷埋

咁tune 返低lv d 都唔會太難掛，

問下其他同事點做，照跟，唔需要幫佢地改良

不知幾爽

咁你咪直接講如果可以去旅行就好咪得囉

除咗旅行就冇乜其他娛樂，咁係你個人悶咋

條街人太多
完全唔想出去

冇人約冇人傾計電話成日都唔響

但係透過我問佢地嘅問題被發現左我有啲嘢...

我都想快d 唔使做留係屋企
由細到大都完全唔怕悶

Lm

以前讀書果陣成日都好多野未做，打一陣機已經夜晚，但d野做都未做過，但而家出黎做野日日訓係到禁電話，禁極都係天光咩

係屋企食訓煲劇

放假係屋企抖下好過啦
訓多陣教咁又一日

完全一樣，
覺得打機浪費時間，

但又無其他野做

你講得啱

正評多過負評

咪當玩卧底遊戲 挑戰黎ga

感情狀況點
通常人一媾到女 結左婚 就唔夠時間

有冇apply下government contract工啊？(經agent)幾乎乜人都請咁制 我之前個同事都做到會計senior 後來結左婚都同你一樣冇再做正職 搵左呢啲9-5文職位hea(雖然幾悶)

不過 真係睇得出佢做野效率好高 做野又有條理 上司又勁like佢 呢啲真係冇得呃人

原來有人都係咁
以前細個，或者啱啱出嚟做野，真係覺得放假喺屋企好輕鬆唔會悶，但係依家唔知做乜好想有節目，好想返工以外嘅時間開心下，但係去到呢個年紀，朋友個個陸續拍拖結婚，都廢事約佢地，唯有自己去學野，不過學野又要錢，weekend 就算去上1,2堂都只不過係用到幾粒鐘，條街多人又唔想行，又唔係成日有野想買...有時精神好都有去睇樓上講嘅五夜講場增值下自己...唉我都唔知...要返工反而唔洗諗咁多，雖然唔想躝返公司...

咁辛苦
其實我係想搵份工有人同我打牙教...

我第一份PT唔記得攞工作證明 懶得再番去問舊公司攞 後尾見新工試過用呢招 結果人地唔請 呢招應該俾人用到爛不過好睇你做乜既

無喎，淨係以前暑期工喺政府做過呢啲hea位，當年小妹廿歲... 其實我另外都有個原本做big4 account嘅女性朋友，都係結婚無做嘢想搵hea工，你講多啲要點搵丫?

indeed搵下某啲agent公司就有 eg. aa choice, avantie, haystar, nova

呢啲工攞黎hea時間就得 我呢啲後生入去真係以為自己半退休

已經過左熱戀期，又唔係同居緊，佢又有d忙，一星期見1-2次到

係，最尾都唔知做咩好
可能有小朋友之後會好d，起碼有樣嘢你要睇住咁

btw 絲打你無打算生小朋友？可能湊下睇下就一日